msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wp-botman\n"
"POT-Creation-Date: 2018-02-07 08:40+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-02-07 08:40+0800\n"
"Last-Translator: zhaojing <zhaojing@e2info.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.6\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../includes/admin/admin-pages.php:7
#: ../includes/admin/register-settings.php:141
msgid "Botman"
msgstr ""

#: ../includes/admin/admin-pages.php:17
msgid "Botman Settings"
msgstr "Botman设置"

#: ../includes/admin/admin-pages.php:60
msgid "Dialogflow integration settings and chatbot conversation styles."
msgstr "对话集成设置和机器人聊天会话风格。"

#: ../includes/admin/admin-pages.php:111
msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

#: ../includes/admin/register-settings.php:16
msgid "Botman Title"
msgstr "Botman标题"

#: ../includes/admin/register-settings.php:23
msgid "Enter header text."
msgstr "输入头部信息"

#: ../includes/admin/register-settings.php:24
msgid "Enter header text..."
msgstr "输入头部信息..."

#: ../includes/admin/register-settings.php:28
msgid "Input Text"
msgstr "输入框提示信息"

#: ../includes/admin/register-settings.php:35
msgid "Enter input text."
msgstr "输入输入框提示信息"

#: ../includes/admin/register-settings.php:36
msgid "Enter input text..."
msgstr "输入输入框提示信息..."

#: ../includes/admin/register-settings.php:52
msgid "Change Url"
msgstr "更改url"

#: ../includes/admin/register-settings.php:59
msgid "Enter the url you want to change."
msgstr "输入你想要更改的url。"

#: ../includes/admin/register-settings.php:60
msgid "Enter the url you want to change..."
msgstr "输入你想要更改的url..."

#: ../includes/admin/register-settings.php:65
msgid "Change Botman Head Image"
msgstr "更改Botman头像"

#: ../includes/admin/register-settings.php:74
msgid "Change Botman Head Image."
msgstr "更改Botman头像。"

#: ../includes/admin/register-settings.php:78
msgid "Change User Head Image"
msgstr "更改用户头像"

#: ../includes/admin/register-settings.php:87
msgid "Change User Head Image."
msgstr "更改用户头像。"

#: ../includes/admin/register-settings.php:97
msgid ""
"The contents of the input box below are used only when testing. If you have "
"entered Url, do not enter. If you need to test, please enter IP and Host."
msgstr ""
"下方输入框内容仅测试时使用，如果您已经输入了Url，请不要输入。如果需要测试，"
"请输入IP和Host。"

#: ../includes/admin/register-settings.php:101
msgid "Change IP"
msgstr "更改IP"

#: ../includes/admin/register-settings.php:108
msgid "Enter the IP you want yo change."
msgstr "输入你想要更改的IP。"

#: ../includes/admin/register-settings.php:109
msgid "Enter the IP you want yo change..."
msgstr "输入你想要更改的IP..."

#: ../includes/admin/register-settings.php:113
msgid "Change Host"
msgstr "更改Host"

#: ../includes/admin/register-settings.php:120
msgid "Enter the Host you want yo change."
msgstr "输入你想要更改的Host。"

#: ../includes/admin/register-settings.php:121
msgid "Enter the Host you want yo change..."
msgstr "输入你想要更改的Host..."

#: ../includes/admin/register-settings.php:140
msgid "Ask something..."
msgstr "请问些什么吧.."

#: ../includes/admin/register-settings.php:143
msgid "https://192.168.99.100/botman"
msgstr ""

#: ../includes/admin/register-settings.php:144
msgid "Host: e2bot.localhost.com"
msgstr ""

#: ../includes/admin/register-settings.php:145
msgid "wp-content/plugins/wp-botman/assets/fonts/logo.png"
msgstr ""

#: ../includes/scripts.php:27
msgid "An internal error occured"
msgstr "有一个错误出现。"

#: ../includes/scripts.php:28
msgid "I'm sorry I do not understand."
msgstr "对不起我不知道你在说什么。"

#: ../includes/templates/chatbot-overlay.php:4
msgid "Open"
msgstr ""

#: ../includes/templates/chatbot-overlay.php:5
msgid "Close"
msgstr ""

#~ msgid "Change the url or change the IP and Host."
#~ msgstr "更改url或者更改IP与Host。"

#~ msgid "Header Text"
#~ msgstr "头部信息"
